有無人睇開泰國BL劇(26) Carabao Green Apple

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第26個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 20

post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

今日星期三！！仲有兩日咋

而家先見到sarawat x i found u果條片
好正

推到Hemp Rope出

帶住baby bright lm
然後返工

留名

我都好想問佢
係咪唔記得自己未寫完正篇

我喺香港日L日畀蚊咬
反而去到泰國無
係咪我體質特殊

點解Why RU Series冇乜人提既

Tommy好可愛 但係睇佢ig原來好man

小學雞 cp
又一對身高差

追完post留名

Tommy好鬼可愛 J死

有時會幻想下Fighter同Zon

因為明明真係唔吸引

係 佢兩個為做而做咁
如果Bright Tine 做返佢地啲床戲就正
錫喉嚨 錫肌肉

想比 P Fight抱住屌

Caramel macchiato

Jimmy高瘦又cute

幻肢

Ching adore!!!!!!!

係 勁鍾意啲Man樣但係好QQ

佢勁可愛

要開一套劇俾佢地先啱
上集抱住都好可愛嘅 但太少

有紅印咩，完全睇唔到

啱啱有巴打發現頂樓嘅 stickers link開唔到
擺多次喺度先

點解都係連住咗個 url

MewGulf

BrightWin

googled

我屌！
我放棄

MewGulf

BrightWin

Kissboy係咩黎架

好正

因為唔諗住 public
淨係畀呢度嘅大家用

原來係咁

大佬，可唔可以 happy share

我有兩個frd入坑 時不時會睇呢個po 佢哋好似知道咗我ac名感到羞恥

```

表示男友知道咗呢個po
仲估到邊個係我

佢早輪嬲9
問我到底有幾鍾意泰仔

我男友已經慣晒
我諗佢係見我喺度太放飛自我
所以嬲9
我已經禁止咗佢再睇呢個 post

沖涼r背脊捽下個身同頸都會既

真係清明翻睇清明嗎？

好期待ohm新劇呀 但唔記得叫咩名

呢度係巴有男朋友，絲有男朋友
全世界好似得我一個single
但唔緊要，我可以盡情J仔冇人理

冇人理

我都冇人理

單身在此

少女win

依家先追post追到見到

其實呢套係會喊

齊齊J仔

追劇 追tweet 追ig 追po
寫fan fic都無時間

睇trailer淨係見到兩個男人 以為bl

嚟套劇情我見幾好笑咁 有齊bl bg gl嘅feel
腐女靈魂入左靚仔嘅身度 自己去bl
雖然我覺得個攻唔靚仔(唔係ohm)
但我幾鍾意first 佢好好笑
所以除左earthmix個套之外
嚟套我都等緊睇
明

但嗰個都唔係你自己，人生咁樣好冇意思

冇錯！！！agger！！！已經咁多年，冇辦法接受多一個人進入自己生活

+1 想聽

久違好掛住以前瘋狂追佢兩個嘅日子

想睇

#322樓貼左

YeahhhThank you

有冇人有睇夏日菊花茶

有冇食評見兩個男主都幾靚仔

張佬？

same
我記得之前網上睇到句：我可以單身 但我追嘅cp一定要結婚笑死

姐係女仔會用dildo插男仔既porn

me too

好MK

啱啱放工唔敢係小巴睇 係safari到開咗諗住返屋企
啱啱唔記得咗 係兩老中間撳開
嚇到頭都痛臉都青埋

Oasis會長鄧學謙

有睇開porn 好似聽過

Singto bb真係好 cute

same之前仲唔小心睇咗ptsd
長知識
推韓seeasgm 好似係咁串
好有bl feel 好sweet
btw睇過真係寫小說畫漫個啲
會建議睇下 可以有真實感啲

有聽過bend over boyfriend但無睇過

會唔會太恐怖

盧sir都好靚仔
佢兩個演實好正

you are not 阿窿 我覺得自己係仔嘅話一定高手

原來腐女拍拖之後係會多咗樂趣

討論gv點解冇我

一去冇回頭

框橋 jeng
mine 係我心目中no.1
同救生員系列

係仔一定要米8 勁cool wat仔咁樣
寵到啲0飛起

養兒一百歲 長憂九十九

有人知
以為佢哋會一齊
m而家嘅男朋友都好q
但joey個個angel我麻麻

睇gv 最鍾意睇cum without hang
好似要有技巧 不是人人有

咁應該知

有時唔靚仔唔緊要 有氣質都夠殺食

我記得之前去占卜嘅時候個占卜師都話我好擅長做呢啲flirt 雖然其實我真係唔覺我有擅長過我諗只係因為我生錯性別

我都如為佢地會一齊 好襯啊 joey勁誘受
但聽blake講joey就係鍾意佢條dick多過鍾意佢 所以兩條友無望
joey兩任男朋友係我眼中都好受嘅feel
姨家好似係angel 之前好似係summer
但兩個姨家都唔同公司 唔會再一齊出片
joey好似去左men
men個種我睇唔落 好奇怪
之前佢地helix studio 個啲好jeng
最鍾意就係sean ford joey mills blake Mitchell 佢地三個

細個淨係識欣賞pharm呢啲嬌小0瓏
大個就覺得gulf knock tine呢啲都好正

屌咁樣唔叫flirt叫seduce

真係好床 joey出軌被罰bj個套好有feel好正
joey好似特別鍾意同受一齊咁 轉咁men之後我少睇咗
見佢同天使好似爭0咁
但blake而家個個leo都幾好 好sweet好襯

BohnDuen Live緊
好想聽得明佢地講咩

真心覺得gulf沉船

笑得好可愛啊痴線

誘受 傲嬌受 健氣受無敵

甜到充滿力量屌assign

女王受

mew本來bi又識宣傳
但gulf仔新人出道 一開始又勁直
而家

但未接受到有鬚有毛個啲

好彩無睇

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

大家泰國戰線又開始
快d落場

落場喇！

原黎唔會錫埋上身

一早落左場

呢位巴係感情台gay post入面出名淫

joey出軌俾blake懲罰個陣
blake一面大力diu緊佢個陣係佢耳邊講
you are mine 癡線勁霸道 直擊我心
然後blake大力由後面diu佢個陣
joey決定自己郁
blake好寵溺咁笑講you riding ？
嚟套真係好有feel
joey拍拖通常都係做1
leo係幾好 但我鍾意joey多啲
希望今次blake唔好出軌 珍惜leo

落左

Fb twitter 兩邊走！

睇果陣已經覺得對白好18+
原來小說激成咁

咁要快啲去睇

哇頂

各位記住tweet埋#boycottTiktok呀

推戰線

順便

Vivo好似都係大陸牌子

啱

gv actor

收到

的確好睇技術 同個日既狀態

我覺得nine贏咗

想聽咩故仔

最近好多星都業配vivo

試問點唔沉

超正佢控到年下joong好掂
好迷女王受

bright都有 印咗大大個公仔版佢哋
但我覺得好柒
應該唔多會用掛

最好推介堆有咩app可以替代

支那真係好賤，搞9人地條河
令人漁業農業收皮

舊

啱啱有絲提到 h字頭個間
但自從joey走咗 blake都少咗作品定走咗 我就無乜睇
韓國睇seeasgm 個純1好勁 好識玩
日本新公司好似叫 men定man 有個好掂
其他睇路人多
通常用嚟腦補返真人劇同小說缺漏肉情節
仲有個叫kyler moss嘅0 好正

雜菜戀呀你個慎入呢

好似集集都唔同story? 偏寫實向

PTSD

cockyboys啲片好多twinks
聽得多白滑乾淨會想睇狂野派
日本個對好似好耐？有聽講過但近來啲日本都好多毛太多接受唔到
韓國個個係賣片的 佢會up精華or其他人up
好正極寫實極好寫文姿勢用料

pornhub 搵

你冇收埋啲珍藏圖咩？

Cls

我無睇men 好似要俾錢定我唔識撳
想要浪漫啲嘅
有時想睇好粗暴勁有passion個啲
睇啲real couple 好正 同埋分得清拍gv同現實real唔同

陣間唔小心俾人睇到咪好尷
我都係用舊手機睇
我gay frd都好似係

唔係偶像劇向 好似少人睇啲
好似係真實改編？記得有集有max

相簿有得hide

冇 j完就算
但CockyBoys有比月費 係咁睇

呢個keyword好好笑
btw睇過日漫尿道 但真人唔敢睇

似frd嘅pr gift 幫手宣傳下咁
泰星做好多food pr

我都有

最近有tawian student 得分幾鐘但好正
通常打keyword
couple,cumwithouthang,prostate orgasm

以為睇過好多 點知原來仲有更多

same平時無人可以傾呢啲
連我gayfrd都無睇得我咁多

平時睇開泰劇足矣
但你呢個好高質
我睇到個啲都好原住民
同啲moaning 都係 愛～愛siiiii~ 愛～
唔太入耳

都係驚驚好多frds都知我手機pw
btw試過中學生日個frd用gv actor啲相做面具拎住蛋糕同我慶生好彩啲人唔識 唔係好老尷

資深

得閑睇下
快撚啲完sem先可以諗得閑呢兩個字
各位屌assign嘅巴絲們加油共勉之
等大家啲文

屌咁正 你個frd 好有心機喎 做曬research 仲print 埋張相出嚟做面具

而家都好多叫爸爸操你骚b
仲要出樣 但好多都係賣片賺錢
而家追劇屌assign都搞唔掂
無睇gv了

知識係無緣無盡㗎

好mean但好好笑
紙杯套 成日cp 宣傳都有

果位巴打應該唔會，手機好多珍藏

分單元，每個單元有幾集
寫實「好似」係因為電台故事改編

知道多啲無壞嘅

咁你有咩珍藏可以些牙
你照計好多貨

好彩唔係全身print曬出嚟
但佢張相搵得太柒我都認唔到

ff下mewgulf

又好似係

有啲人好撚突 好sexy

明白

係我就整埋個易拉架出嚟喇 仲可以俾你放係房

再次淨化

事不宜遲

同巴打share房

好幾年啲橫幅 雜誌 應援物仲係到
唔知點處理

之前旺角都有krist生日杯套
你問就有嫁啦
通常係啲站同啲staff傾
可唔可以放你到派
互相宣傳咁

泰飯應援好多都參照追韓
之前好似間唔中有
但而家好似gmm一推series啲cp都會有杯套
唔知gmm自己出定啲站一齊出
但gmm啲staff好多都會用同po出嚟

當然唔少得Pchy嘅Club friday series 5沒有真相的內心秘密

就係呢套劇令我入咗BL坑 腐咗5年

唔入會後悔

超正
bright仔好波

未聽過有依d玩法 長知識

gulf真enjoy咁好正

黃店萬歲

真係搞唔掂
點解咁正 好鍾意gulf個reaction

再次再次再次淨化post
BabyBright由細可愛到大
祝大家好夢
祝各路巴絲屌assign順順利利

腰好痕

why not 變固p

故事架構

第時整個混血bb

突然成個腦都係呢幕

睇緊euronews
記者問「WHO有咩可以做得更好？」
之後個WHO官員竟然話：「係中國唔透明，中國好遲先通報...」

係咪割蓆既先兆

P點睇博君一肖
覺得真唔真
但真嘅係支那國好危險

都幾突然下

呢到有三個喎

兩個10仔唔使煩

講開又講 碧咸啲仔女唔使混都咁撚靚

東方主義

應該係假
一個有位疑似已婚男金主

詳情?

優良基因

邊位？

性格就唔知啦 但就中左「唔讀書」
不能接受

屌，又去人地twitter搞事

嗚呀 有無小說睇呀

咁上海幫又真優越得起，因為得佢地係賺到錢

塞翁失馬
佢撇甩一啲最劣質嘅粉絲，吸引到更多會好愛佢嘅新觀眾

King of Kings
Forever and Ever Hallelujah Hallelujah
And Lord of Lords
Forever and Ever Hallelujah Hallelujah

古無輕唇音，廣東話有［f］呢個輕唇音其實已經係冇保留咁多古漢語，你聽韓文日文嘅漢字音讀都係近閩南話嗰邊嘅發音，尤其韓文係冇F音，全部P音。呢個某程度都解釋到點解文言文「弗」同「不」以前可以互通，Buddha會譯作「佛」陀。

點都好，古方言都係有入聲，普通話乜柒都冇晒，係已經胡化咗嘅北方方言，咁好彩畀佢做到「國語」

利申：上網9睇資料

ching你真係好可愛好想識你

好正！

spotify 有齊曬

Ohmfluke代言雀巢雪條